是日午餐 星座冰室。。。

咩嚟㗎

狗吃

吉妹咩星座

屎

你搞咩？一堆嘔吐物同堆粒粒屎

嘔麵

介紹下呀喂 咁核突

好好食架，蕃茄鹹牛肉出前一丁撈雞蛋

個樣核突但好好食的

山羊呀弘b呢？

嗰碗係雙丸（牛丸魚蛋）白菜，好好食

鹹牛肉茄蛋麵

喺尖沙咀香檳大廈，出名食蕃茄撈蛋麵的，bosco都有去過

處女座😳😳😳

👬先啱

個丸丸好似好正

係呀雖然賣相唔靚但好食架，弘b可以去試下

香檳係咪好多姐姐仔

吉妹以前喺樓上返過工?

我返過

我無留意
次次去一係食呢間，一係食芝士撈丁。

牛丸去海防道食呀吉妹

識親信星座既女都好想死

無呀我喺度返實無生意啦
我出去剪頭髮順便食咋。

信我係處女座就OK啦

無見過有肥雞喎

剪髮都特登出尖咀
應該唔係普通salon級數

[size=4]處女座/size=4][size=2]蓮/size=2][size=4]好正/size=4]

吉野係貴婦黎

處女座蓮好正

剪個頭成千蚊

嘔吐物...

原來你係香檳番工

喺香檳食野等於喺嗰度返工

二百幾咋
哪有錢剪成千蚊

我唔係特別鍾意食牛丸架，只係佢呢個雙丸咁啱是牛丸又幾好食

大部份連登仔都幫襯幾十蚊速剪

連登仔啲柒頭鳩剪得啦。

吉妹 mean

講笑姐

唔是我講架，是硬擦膠講

但我去過咁多次食野都唔見有姐姐仔同伯父

Mean 就梗架啦

佢以前係樓上做龜婆

吉妹好可愛
你覺得伯伯才會叫雞?
事實上,大部份都係後生仔,有d仲幾靚仔

你銀行每日相對,西裝骨骨既同事、經理
其實一放工就拉隊去叫雞
記住一齊食飯要用公筷呀

以為吉妹咁勇

唔掂喎

實好貴啦！

左邊一粒粒真係好似屎

附近沖相去食過，唔識欣賞無下次

吉妹

lunchtime成日去 茄牛撈蛋通

可能我好鍾意食蛋，覺得咁樣撈埋一齊食好正

碗麵40幾蚊

有無食埋上面嗰間芝士撈丁？

好食架

中出兄有無

真心咩 星座好多人食喎

真心乜野
係多人食架，我食完都快快趣走人。

你食返蟹膏吧啦

我係問樓上話個樣唔得個d
出晒名番茄湯底

無 成日好多人 下星期試下

兩樣都食

可能佢地未食過啫

都唔錯嘅但好細碗唔太抵食。

撈蛋賣相係麻麻 但幾好味

係呀同埋好飽肚
有無食過雞翼？想知好唔好食？

鹵水翼？

咁又ok wo! 我下次去試！

星座嗰啲好似係蠔油雞翼